幾時開始唔再中意周周？

有冇巴打可以分享下🚬🚬
avert me fell for the same trap🚬🚬

點解會唔中意...

有幾個人既名上面唔再有周周…🚬🚬

見佢一獲打佢一獲

好快到你

咁都唔代表唔中意嘅。。

我個名去到冇人再知乜水嗰陣都會係呢個

(´･_･`)

男人都係花心既動物

你都係

我算例外

好欣賞你既堅持希望你做到..

由此可見 射疤佬真係好撚垃圾
同賓妹有得fight

周周有賓周？

非常鄙視呢啲人

咪又係高層肉便器

又幾靚

樓主快d轉會唔好再燈周周..🙏🏻

反車汪傻仔好意思出聲？

哇 我集齊兩大熱門師

係咪有迷周黨入

係❤️

i am in

變成我既形狀果時
因為由鍾意變左做愛